倫 敦 人 妻 懷 疑 遭 全 面 起 底

有網友起晒佢底 仲起埋佢老公

個樣好似越南鄉下佬

佢係0定1？睇落似0

0又點 唔屌戇鳩
利申 唔係gay

想睇條女多D
人地老公無事無幹幫你食埋個港女你仲起你咁衰

你係咪搞錯左啲野

做乜鳩

沒有上過女生也能感染滋

留名

聖言多基佬原來係真既

lm

唔靚仔... 可以講醜樣

你走啦呢道無你嘅事

玩到咁大.......

wow

邊個話人妻一定係女人來㗎傻豬仔

個鬼佬做美林咁撚勁

FAGGOT

佢老公係德國銀行比人炒左先敗走英國

真係hiv positive?

yes

隻鬼做BAML

柒到唔敢睇

到今日都仲有人以為佢係女人

係真唔係啊，我以為係青靚白淨瘦長type

好撚樣衰,佢同佢鬼佬老公都係

之前睇過下佢blog,吹撚到自己好撚正好多市場,人人爭住食佢

點解平時可以吹到自己係萬人迷咁 仲要西格

哪裡來的自信

推

遠睇都咁柒真係唔簡單

咁公廁一定有市場嘅

濕鳩KOL網絡自high high出禍

多行不義必自斃

正

好樣衰

衝出黎柒

鬼佬啲審美眼光真係零舍唔同

但人妻近排係咁出post 又無回應過起底group
唔似佢喎

睇佢畫個個icon以為佢好靚仔
真人柒到

有冇多d佢老公既資料

好撚肉酸啊

開心死佢啦！

不推不是人

睇條仔有鬼用
有無條女相？

又一個

轉貼出黎啦

原來係基佬

基佬唔係又大隻又靚仔咩做乜咁柒

人咩妻呀。明明就死基佬一名。侮辱左人妻兩個字

好撚自大同中二

人地個名叫 人妻先生 呀你班友食左先生兩個名jm9

今次人妻會出post話大集團出水軍迫害，定係健吾、盤菜出post話左膠、本土派迫害？

又真係幾似越南人

通常見到d gay佬都靚靚仔仔，起碼白淨，屌佢好似d大陸仔、菲律賓仔咁既樣，平時仲要咁八婆格又hiv，個鬼佬盲架

之前好似講過話冇屋企人知佢有愛滋，而家終於光宗耀祖

無睇開佢
開頭以為個page係娶咗倫敦人妻嘅先生（老公）開
無諗過件事燒咁多日

竟然是個boy

港女性格已經傳染咗俾男性

死gay佬連個page名都衰撚過人

係度扮女人

HIV喎
快啲死 唔好污染地球

死基佬真係冇樣睇

wfc

借問聲閣下係咪弱智

條賓周充滿屎
然後再第二個含落去
媽.好淫亂呀

睇個icon 公仔仲以為青靚白淨既基佬
屌你點知成個越南難民咁款

Gay佬啲接受程度真係高
Two boys one stick

唔知d屎加埋d愛滋精會係咩味

竟然係聖言

推下先
正post 得咁少人睇

所以係咩大學出身

其實呢條友影衰好多基佬

我識果d基嘅朋友好正常

講真, 堅醜樣, 唔怪得要係網上搵存在感啦...

個David fong真係假膠黎

基佬嘅口味真係...
咁核突嘅嘢都可以話淫亂

好撚嘔心係咁強調自己嚮英國
兩年無返香港

死gay佬

佢一路都寫到自己好靚仔勁多仔溝佢
點知係咁嘅樣

仲以為gay既通常都靚仔黎

倫敦人妻最中意既engagement

原來咁既樣

好撚on9

佢同健吾真係香港基界八婆

到底係鬼佬重口味定佢自己ff太多

好心將呢條愛滋狗人道毁滅啦

好撚嘔心 呢啲咁既死gay佬

死基佬

香港大學中文教育畢業

GROUP仲未剷

咩料
有無原post

睇唔到page... 有冇backup

頭先去番佢個page
原來有後續回應
點解可以咁厚面皮講出無交易唔係顧客關係就可以攞紙袋
勁嘔心仲要日日出post
理解唔到呢啲諗咩
佢老公係咪都知佢有愛滋

好多鬼佬鐘意去秦國玩秦仔，佢成個秦仔樣，啱晒佢地口味

聖言仔又一分

原來係依條友攞紙袋屌人
都on99

仲有喎

個page好精彩

高汁

再一次證明好人好姐點會搞gay

講左咁耐個po無圖

鬼佬鐘意既樣

咁都要比人起底，香港人真係好得閒

衰咩

所以真係同性戀個班唔好怪有人反感
就係呢挺人冇事就聲大大 出事就老屈人恐同先引到人反

所以話係香港做基佬先係最大贏家
做哂所有港女野又唔準人批評佢，唔鐘意就話人歧視

佢同健吾真係好應該收皮

聖言岀黎既都冇幾多個係正常

係囉，其實令我諗起另一條八婆王迪x
又係一開始寫到自己係靚女律師、中環索女
現真身後真係笑到仆街
原來係中女港嬸

咁既尊容
其實我身邊既gay朋友外表好ok
佢咁既樣都有人食咩？

道理講唔過人就玩人格謀殺，所以幾時都話香港人真係好撚cheap

仲有梁文禮呢 好撚肉酸

佢既然可以上網公審得人
咁人地都可以公審佢喎

非洲都有既

倫敦幅射好嚴重？

條死基佬有講過道理咩？

比條基佬report到收左皮 不過facebook group 仲未刪

條基佬上綱上線老屈又唔見你幫手抱不平既

就係鬼佬自鐘意呢啲蝻蝗樣嘅 Asian

我諗果班起底組應該back up晒，佢地好西利

好撚癲真係

好似越南難民樣咁 唔知點解形住佢會有陣臭汗味

Facebook Group link

啲版規

陰陽屎忽鬼

本來以為係咁樣

點知係咁撚樣

對佢有hiv呢樣野真係一d同理心都冇
自己性生活咁淫亂十幾廿個sp，奶左野真係自作孽
至於紙袋果單野明顯係佢表達能力有問題
咁多人話佢用個借字有問題佢都好似冇反醒過

圖呢？無圖好撚大獲架喎

天氣不似預期

ANITA梅我就識，不過已經死撚咗

not famous, notorious only

被確定患上絕症，他第一個反應卻是問「咁我係咪生唔到小朋友了？」作為家族唯一的男丁，生死關頭，身為同志的他卻先考慮絕後問題。

一片混亂中，他拿起電話，不是打給至親，而是致電跟他睡過的性伴。「我需要打畀最近幾個月同我瞓過嘅人，我好艱難咁對準每個人名然後撥號，所有人接到電話後都癲咗」。那天晚上，他道歉了上千次，「萬一佢哋畀我傳染咗，再喺唔知情情況下傳染畀更多人，我就算死一萬次都不能補償」。

成千次

有啲人做錯事成世贖罪都係咁啦

佢意思係條撚樣過去幾個月訓過成千個基佬

嘩！個樣比洪永城更深圳民工

冇學過誇張法？
同埋同一條友都可以講好多次

可以係對一個人講好多次對唔住

係鴨係公廁

淨係見到佢死雞撐飯蓋

被確定患上絕症，他第一個反應卻是問「咁我係咪生唔到小朋友了？」作為家族唯一的男丁，生死關頭，身為同志的他卻先考慮絕後問題。

基既想點生仔

7.7

成個羅莽咁樣

係羅莽 加 八両金

影衰晒啲基佬

雖然啲相真係鬼佬鍾意個啲type

但係咪肯定冇起錯人？
同張profile pic完全唔似樣

靚女橫行

佢好明顯係誇張緊訓過勁多基佬 點可以放過任何吹大自己既機會
你覺得真係講緊同一條友道歉好多次？

我想問“人妻先生”，即係條友係作為人妻既身份？咁佢係咪即係死基佬？佢老公(鬼佬？)又係咩樣？

都有留意，夠膽與全網民為敵

就算基佬結婚都係husband & husband
唔知點解會自稱人妻

果然幻想係最美好

越南仔咁

個鼻大撚到

佢好多篇文都曲線話自己受歡迎
我仲以為佢係小白臉...

諗起波兒嗰件

我個名

唔好笑

鳩享成人夢

佢受訪有公開過部分無樣嘅背影相
有張有側面但係背光黑晒睇唔到
對照呢批起底相輪廓係一樣

個身高一樣咁矮

唔好推喇大家，唔想畀reach同exposure呢條友

不過我係都要推

各位gay友真係充滿希望
原來食洋腸如此簡單
唔需要結實肌肉
唔需要青靚外表

佢真係有愛滋hiv?

仲以為佢有幾靚仔
唔知佢哋係唔係喺饒宗頤嗰度結婚
嗰時好似見過

我想嘔呀.jpg

痴撚線成個大陸佬咁撚樣
我係cova 都唔撚比膠袋你啦戇鳩

好核突呀4gayLo

其實仇思達都係咁樣攻擊人, 但點解你地唔攻擊埋佢?

肯主動獻閪/屎眼
就一定有洋腸食

好失望，我以為係白淨靚皮膚四眼斯文果種基佬

lmlmlm

Sorry食緊嘢見到啲相真係有啲想嘔

估唔到咁雜食

又幾似
但真人肉酸啲

咁撚樣都教到書
唔係掛

屎忽佬

有愛滋都咁高調。。。

成個 闊額大鼻版 仇斯達 咁

真係好啲似

又一證明連登仔見係女人就鬧左先 柒撚到

成個難民咁嘅樣, 又唔怪得cova 唔比個紙袋佢

篇文本身就係用誇張法
樓上位巴打就拎個誇張法出黎，假膠扮曲解篇文意思，想講條基佬好撚屌得
你唔好衝出黎柒好無
篇文洗撚我解咩，我解樓上位巴打個意思之嘛
你做乜鳩姐

利申：最撚憎基佬，我無起你底，如果你係基佬麻煩講聲，唔撚想同基佬講野

篇文就係咁既意思
不過樓上位巴打應該唔係

個oost 仲未上熱門

大家都唔推

我仲以為係靚仔

倫敦金人妖
有柄嘅八婆

無貴格咪呢種樣

push

因為第一頁條link 無左
大家都好懶

佢自己攞黎 平時寸柒柒咁
寬己嚴人
輪到自己錯個時又唔撚認衰仔 仲打埋幾篇千字文屌返人轉頭

推俾更多人睇

健吾又黎料

佢咪即係大巴打返落人妻度

又係到羅埋d二手料係到呃人錢

重衰撚過啲賣賭波料啲老千

去旅行梗係自己揾食先有意思，靠你啲料？

你條陰陽人咪又係靠抄返嚟

我真係好想知佢點樣好心機時間砌
上tabelog search堆野就可以呃課金我都想呃下

其實係咪真係有水魚俾錢買佢啲料？
有錢去日本
留返d錢食多餐好野仲好啦

@):- x

x z zx,,, clan cv was x , 2nd I'm z, d xc. ccdc zx xz xss can cz zx

憎就憎, 怕狗憎食榴槤, 下下有解釋㗎咩

好憎佢呢種語氣，講到唔俾錢佢賺就抵死咁

中過伏都唔會比錢佢賺
佢成撚日嘢講真係好撚仆街，鬼唔望啲港豬食撚到佢介紹個啲變曬垃圾鋪

可能鬼佬無論直定孿都鐘意菲律賓style
基佬嚟講佢都算幾樣衰，成個賓仔咁
以佢咁嘅款應該來者不拒，唔怪得會有愛滋

佢真係好閪煩，初時我like佢page係因為屌下時事睇得開心，睇睇下又覺得佢個格真係好西
啲人批評永遠都唔係自己錯，因為自己fan base大

好想嘔

又想呃人課金

佢哋鐘意扑嘢事小
唔用套先事大
套阻隔到大部份性病傳染
唔係淨係為咗絕育

佢叫人俾錢佢去食同買電子旅行書有咩分別
成日屌香港人做壞規矩，佢自己都做壞曬啦

其實0仔俾人屌係咪生理上嘅爽？
照計俾人屌屎窟應該唔會爽，純粹係心理上有滿足感

男人有前列腺高潮
畀人屌屎眼嘅性快感勁過屌人個個幾倍以上
所謂毒龍鑽 其實就係用條脷嚟刺激男性嘅屎眼
嚟製造前列腺刺激以達至高潮

而女人畀人屌屎眼就真係未必會有直頭嘅性快感

呢層真
基佬爆屎眼一般唔戴袋
好容易感染性病

原來係咁
但因為我以前學過 性愛來講 好多時都係因為天性影響 天性想繁殖所以導致你想屌閪
但係一個基佬雖然性向唔同 但繁殖嘅本能同埋天性應該仲響度 原始社會又有冇屌屎窟呢種習慣
扯得太遠可以唔使理我

大陸仔樣

之前睇佢d 飛機post 話自己好受歡迎
我仲以為係青靚白淨既小白臉

識幾個聖言撚都係咁嘅樣 唔知點解呢種人嘅樣一睇就知發唔到達 人生中嘅茄喱啡樣 望多兩眼直情有啲忟
着住件HKU校隊衫真係着起龍袍唔似太子

點會無
知唔知邊個龍陽君
知唔知點解男男相交叫龍陽之癖

至於你講繁殖嘅本能
我唔係同性戀者我畀唔到直接嘅答案你
但係我可以講啲我知道嘅情況
就係 你會對乜嘢扯旗
我對住啲妙齡女子先會扯到
而有其他男人就對啲50路先會扯得起

你可以想像下啲基佬就係對住男人先至有方法扯旗
就會解得通成件事
就等於你畀個80歲呀婆我叫我屌佢
我都扯唔起 點屌呀 已經唔關繁殖嘅本能事

而基佬就係對住男人先扯到
依啲應該就係佢地嘅所謂 本能

所以我不嬲都信基佬有天生
當然都唔排除有人係後天受到刺激啦
不過我覺得 成件事其實同鍾意聽咩歌 食咩水果一樣
有啲嘢根本係天生 改變唔到

問題繁殖就係一定要男同女
Base on呢個天性嘅話
就算性向唔同
都唔會有衝突
即係話基佬對男人先有興趣 對女人冇興趣 但同時地鍾意屌閪

未必㗎
都講到明扯唔起
點會想屌閪
佢地只要有方法刺激到條撚就得㗎啦
同理
女仔嘅同性戀都一樣㗎嘛 一樣唔會大肚
但係佢哋都會攪嘢 會錫會抱會摸會R閪
唔通你又話其實佢地都係想畀男人屌咩
照計就唔會嘅 不過我都係估估下
我由頭到尾都只係想屌靚女

咪傻啦
佢呢種東南亞款鬼佬好鍾意架
佢仲要走咗過英國
係個邊肯定好搶手

大家唔好推啦

首先，我想講下平權先
我對平權都有啲底線，譬如同性戀家庭權利
我支持同性戀家庭應該有某啲異性戀家庭有既權利，譬如免稅額，呢一類權利係社會賦與一個家庭既福利，牽涉到只係純粹個人經濟利益既範圍，我可以接受
但係對小朋友既領養權我就一定反對，牽涉到既係一代人既價值觀。當然同性戀都可以提供好既教育比小朋友，孕育到好既下一代。但始終同一般正常家庭唔同，小朋友既成長會有好多疑惑同困擾。呢樣野我唔係淨係針對同性家庭而講，單親家庭一樣會出現呢個問題。所以同性家庭同單親家庭對我黎講就可以當係同一樣野。唔健全既家庭。

我同你睇平權程度唔同，我認為較公平去對待基佬is ok
所以就算基佬無直接影響過我，我都認為基佬既存在唔多唔小對社會有間接既影響

不過，基佬對人既影響唔足以令我憎佢地

我憎基佬既主要原因係佢地好撚核突
我唔排除有啲基佬好大愛同好正常，但最起碼我未遇過
以下幾種係我最撚憎
1. 化妝
唔係話平時小小地遮下暗瘡果啲，係講緊化到成個樣白晒，畫呢畫果樣，見到真係頂唔撚住，望都唔想望
2. 斯斯縮縮
行路又係，坐又係，成撚個女人咁，動作又扭擰，見撚到就想扭撚斷佢地啲手手腳腳
3. 要求多多
嫌三嫌四，呢樣又點點點，果樣又點點點，乜都睇唔順眼

唔係話異性戀無呢啲特質，但基佬十之八九一撚定有

利申：唔睇演唱會，一樣好撚憎炒狗，炒狗死全家

你講個啲叫乸型
唔係基佬
大把乸型唔係基
同時好多基嘅好大隻好型
你咪撚先入為主

你憎還憎 冇人唔俾你憎
但唔好以為打咁大段原因就覺得自己好有道理
段野顯得你好無知

好記得佢以前d文話有人追佢又係度曖昧r

Push

X=?

詩

返工成日見啲六張野鬼佬拖件醜樣賓賓拍拖咁款
又黑又柒，五官生埋一堆成個土著咁，不過細細粒得黎又夠大波嘅
啲鬼佬應該係貪呢類夠異國風情，又細細粒可以抱住屌

無得解
識好多受外國高等教育嘅直男都其實好恐同
就算係面個浸好似無野內心好憎好厭棄gay佬

仲要係個邊洋腸任佢食
對佢黎講簡直係天堂
難怪佢咁大口氣

唔少架，講埋一個月最少揾幾皮
我真係替班傻仔感到悲哀

patreon其實畀左錢就可以由頭睇到落尾
不過根本這果幾廿蚊都唔想畀條姥姥賺

根本唔需要
有少少常識都唔會中咩伏啦
何況，條柒頭啲眼光差到仆街

之前推介香港有間食おまかせ，根本垃圾

其實佢有問題唔會係因為基
佢份人本身就有問題 唔係基都會係咁八婆

所以呢part唔駛討論

佢地都係會照spin 返去屈你恐同

四方菊健吾好似冇再回應

關聖言咩事?

pish

西女人

唔開樣嘅話
我話自己似金城武都得啦
比人起底原來咁7樣

好嘔心

知唔知醜

真係好樣衰

女既鐘意鳳眼，男既鐘意南亞樣，啲鬼佬究竟咩口味

但又咁講，倫敦西個老公係鬼佬標準黎講算樣衰
路人樣，仲要禿頭

呀倫敦西之前出過個post 暗串另一個gay界kol 藍源偉
人地靚仔過佢九條街

推 一樓個link 已invaild
要睇睇呢個group

有咁既事?

笑撚死，個group有佢新相，好撚樣衰

都起碼係女人

王迪詩文筆思路起碼好過條倫西先

被人笑佢去2日1夜巴黎要假banker老公揸15個鐘車

歐洲之星都搭唔起

係咪之前為個紙袋上網屌鳩人果條愛滋gay魔人?

人西唔知有冇mon post
佢好似當冇事發生咁

樣衰，不了

以為好靚仔

話佢乜野?

出聲咪即係此地無銀

仲話自己上岸食洋腸做貴婦
結婚個時係工廈擺酒 食物係菠蘿腸仔 炒飯 蝦條薯片 每位5舊水
扮富貴自稱住緊豪宅 點知租埋d cheap山卡啦地方
其實又唔會笑你窮 但佢咁樣扮富貴真係好撚柒囉
唔怪得明明樣衰就話自己傾國傾城 萬人迷啦

扮富貴真心柒

(個page話)
佢擺酒果時就話有病/病友
唔適合食魚生刺身
所以無提供喎
自己就去法國瘋狂隊生蠔
仲有鳩吹自己響德國既"婚禮"
坐古董老爺車市內巡遊
城堡舉行,市長都有去
但係一張相都無

市長
佢成日都係講一套做一套架啦

藍源偉係 gay 㗎

全世界都知啦

越講越多

佢俾個阿塔咬住真係算佢唔好彩

我真係唔知

停用左?

有無人有多d相

市長？我有玩過sim city 算唔算係市長

人地前排出左個post半正式公開出櫃

喊苦喊忽換左包公咋下嘛

我有玩Civilization即係總統

我見佢 IG 都出入而家啲中產屋苑
仲以為佢好有錢添

好撚煩

原來佢諗住係書展出書

出書R膠袋？

好想知佢會唔會蒲頭

其實 同性戀 、 濫交 、 cheap 係三件事

但佢三者都有

你唔係HEHE既話我唔怪你
你係既話仲唔知佢咩料就真係無知左少少

網上愈成日強調自己好靚好正多人鍾意現實通常另一回事

最慘係市面上（計香港台灣）會戴面具出現嘅作者
普遍都係靚仔靚女
佢會唔會係第一個因為醜樣而戴面具出現嘅作者
不過佢覺得自己咁靚仔應該就唔會戴

個page入面見到佢著華服d相真係
傾國傾城

仲要有片，把聲簡直西過西施

人西回應左hehe secret 個pos完美演繹咩叫跌左落地都乸返渣沙

不如cap過黎
懶得開無痕模式去search佢個page畀engagement佢

睇下先

More

條死基佬證實起底資料屬實

成日包裝到D文字幾咁靚
打咁大篇字全部都係廢話

岩岩見到佢話自己走「鄰家男孩」路線
知唔知咩叫鄰家男孩
就係你朝見口晚見面，然後佢一舉手一投足都令你對同佢見面有期待果種囉
佢呢種樣，係行到𨋢口見到佢等𨋢對你笑，你會想走返入屋等下架果種

條on9自己冇啦啦留言

體諒下啦
人地好耐冇俾人插
會痕

佢前排先話自己係萬人迷
而家見咁多人見過佢真樣之後即刻改口 好柒呀
佢邊忽鄰家男孩呀 似賓佬多d

咪係 笑死
所有句子都係佢自己打
無端端啲人幫佢FF咩
而家連一直崇拜佢既人都係secret開post話失望
人地係前忠粉，實睇過哂佢所有文章啦

難為佢而家先改口乜乜乜
讀港大都讀到咁無邏輯

咁我隔離屋頂多得賓妹，冇賓佬
況且我現實識好多賓佬都好靚

基佬都分等級
呢隻一定係最垃圾果隻乸型

佢用張咁既頭像
睇開佢d人就算唔係「失望」
都一定同想像中好大落差
小白臉變南亞佬喎

好撚樣柒

咁又係
快樂蜂入而d菲律賓員工都好睇過佢

佢d文1999同好鍾意自打嘴巴

成日都講到自己萬人迷咁

咩事？

屌 佢呢啲有J八婆真係好撚煩呀
平時就成撚日吹奏自己比人搭訕 又律師又banker 咁
又成日暗示自己係靚仔 點撚知係咁既尊容！

呢啲人明顯就係現實世界太自卑要上網討拍
以前我真心以為佢應該幾靚仔掛 咁撚多兵
見到佢個樣真係冇野好講

同埋佢而家犯既錯 根本同佢以前插其他人既野一模一樣
一隻手指指向人 四隻手指指住自己呀
而家柒左就話人恐同 佢啲朋黨仲攞埋佢政治立場黎取暖 咪同啲左膠一模一樣

利申：gay
覺得呢啲八婆真係好撚煩 自己唔成熟仲拉曬成班gay 落水
食屎啦

個起底facebook page係唔係delete使左

個page仲係到

條友仲係到周圍放炮
新出咗篇文夾硬扣人帽子
話人地唱佢=恐同

佢個page d支持者講既每一句都可以用黎話返人西本人
佢繼續係自己地頭圍爐取暖 扮中產 扮上等人啦

其實佢係咪block曬d反對聲音
見全部留言都撐佢
關恐同乜事 講緊你個人有問題 又唔係因為你係gay就反你囉
搞清楚先啦好嗎 扮乜春可憐姐

應該block咗好多人
又唔俾人係comment貼圖
唔係自居嗌交王架咩？做咩笠水？

口交王就有你份
周圍幫人唔戴套BJ

口交王
佢最鍾意做免費鴨

仲要係淨係佢幫人BJ，唔使人地幫返佢
有條友送上門幫自己口交，有得爽，又唔使負責任
緊係大部份男人都唔抗拒啦，當用飛機杯咁啫，仲要免費
枉佢仲吹噓自己性伴200+，以為佢有幾傾國傾城
搞到自己咁cheap仲好意思拎出黎曬

人西不斷出post，係自己page同班fans圍爐
但唔敢去人西group留言
點解既？唔係嗌交王黎架咩？

你點知架?

追人西group d post啦

推post先
個group睇到熱血沸騰

group? link or name?

太震精了

黃世柒話佢BNO都無
分分鐘係大陸仔

倫乜撚野敦丫
死gay佬敦倫中招咋話
呢d gay佬唔洗開口，淨係打文已經知佢係陰陽怪氣，把口仲臭過女人個西，仲可以咁撚自信

會唔會係北漏洞拉越南難民

Lm

又關佢事?

真心樣衰
最嘔係講到自己好有市場咁

小心人哋一陣又行使卓澄權block鳩你

呢pair就唔錯喇

呢個咁靚仔，都好唔match果種喺網上胡亂放箭嘅臭西style啫

佢有咁靚仔一早po樣啦
就係無先要放卡通樣同自吹自擂

果然啲出名既所謂kol或多或少都有衰嘢俾人講

大家一齊推到1001

呢個靚仔好多

?

三姓家奴

detail?

有人係facebook起咗佢底

岩岩比人踢爆個分身account

搞得呢D FIRM一定大把打手ACC

所以嗰30000粉絲都唔知幾多水份

搞page搞成咁都唔知為乜

越揭越臭

唔知佢係邊一邊既卧底呢

好精彩

咁既樣都搵到洋腸埋單

好成功既marketing

屌佢個回覆肉酸到

個Anita Wong重狙擊緊 真係好癲

好擔心佢

Anita Wong應該無驚過
仲記得佢幾年前追擊過個blogger叫ahyo

但係今次係夫子會董事喎
會唔會有港共點佢相

唉有曬背景就咁撚惡

佢都有今日啦

個group已經有人話收到恐嚇，痴線

嬲嬲豬喎人西 擺anita老母上枱

佢d fans 幾搞笑

呢個好似係佢分身

豬閪

祕撈

爆咗咁多個日都仲有新料
呢條友都算經典

個group仲多嘢睇過佢個page

肯定有血海深仇

告民事?

重狙擊緊

有幾個出名嘅都走去串9佢

珍寶豬都有
出名既佢又唔敢block 9人

嗰個大隻仔Louis暗寸佢樣衰唔敢show樣
依家嬲到專登作篇文話揀芒果樣靚嘅會難食

妒忌心好重，敦倫人妻

但大隻仔又撚化佢，話佢太耐無食芒果，芒果係表裡如一

好想睇佢串藍源偉

有無人分享下邊個串條八婆
有興趣知
麻煩晒

唔該晒

撚狗咁撚

好多花生

個個louis啲文筆
係咪想做第二個人西 博上位?

唔睇幾個字就好撚多新花生

日日有

但佢起碼靚仔過人西好多

一個堅係大隻型男
一個係越南難民
文筆好過佢錯字少過佢
有口德又有同理心
上帝造物點解可以咁唔小心

人西話自己中產家庭，屋企有兩隻船，佢其實up乜

個group愈嚟愈多人

基佬全面進場

重炮手Anita今日冇上水
唔係應該仲多花生

笑撚死
個大隻仔屌打佢

全部吹水

咩吹水
擺明講緊放維園水池果啲船

入咗group都成1300人，睇過既人肯定唔止

我記得條柒頭啱啱揚單嘢歌排之後個group開都係得百幾二百人，而家已經幾個開

好多gay佬都睇佢唔順眼
莫講話佢班sp
可憐有一班人被佢惹愛滋病
仲唔谷行去幫佢宣傳咩

咁撚閪既班死基佬

個人西group 真係好正 最鍾意睇追擊post
佢條佬而家係英國做咩？

人地多人like的personal page 黎留言就唔敢block
好玩過撚狗

個Anita Wong 係乜水 咁撚大仇口

再講
佢自戀程度都同人西有得比
只不過佢肯出個樣

個珍寶豬都唔係d咩好野啦
不過撚狗

貼你自己出嚟睇下先講啦
連登仔

屌你去舊登起9你底
你咪就係咁嘅閪樣
又話人個樣又剩

人地免費出黎喺唔會畀人block前提下幫大家撚狗咪照睇囉
彈人地個樣做乜 況且佢唔靚極都靚過人西

個group好多野睇好好笑

個group又有新相

好撚正

keep住有新野

蒙頭入閘格

花生角度黎講幾過癮

痴撚綫 個group 班人準備去內政部告佢同佢老公逃稅

竟然有行動力，個group啲人真係同條友有血海深仇

睇佢既用語，佢係咪長住UK都成疑

比啲新相笑撚死

繼續推倫西

仲推緊

推到1001開新post

點解早排啄住佢唔放嗰個Anita Wong唔蒲頭

俾人妻買凶隊冧咗

可能比人西report到block左

收皮啦佢 叫人唔好理唐琳玲

而家有個lily Lee 追住黎咬

世柒都出文屌鳩佢

有無link

屎怱鬼

ah yo係邊個黎

aggger

條無恥撚肯換profile pic未

除非有第二個人畫比佢

講到出律師信俾佢先換

個group被人hack

新group
舊嗰個可能比人report到ban咗

舊group啲Admin同部分人踢哂出group喎

facebook投共好耐啦

卓澄呃HIV感染者買保險

人西在健吾page內否認自己係Chris Wong，話本谷屈佢。但响 #倫敦人妻先生手記 聲討本谷嘅大長篇中，佢一句不敢提及本谷「老屈」佢係Chris Wong一事，因為呢個Chris Wong真係好PK，兜唔到，所以人西掩耳盜鈴，以為隻字不提，佢d讀者就唔會知佢做過呢d陰質嘢。

以下來自一位多年做感染者支援嘅感染者。

***********************

其實自從佢以Chris Wong名寫blog大約幾個月後，我已經強烈呼籲感染者們唔好睇咁多，因為無益，只係當年小弟仲係某大愛のX機構做感染者支援，身份唔方便出聲，而家冇包服就講下啦。

我睇左佢咁多blog，裡面好多農場愛愛のX知識，多係冇根據，係網上copy又copy嘅傳說，記得有一篇講到好似感染者患傷風感冒就死咁，次次佢有類似文一出，嗰幾日實有過十個感染者問我「我係咪就快死」，淨係澄清同解釋病理，都要用我一兩個下晝，我一個人難接觸佢嗰20000幾個follower，有唔少仲係非感染者，佢係咁散播愛愛のX恐慌，真係多得佢唔少，因為社會愛愛のX恐慌係歧視源頭，同預防大敵。

其次想講嘅係佢blog表面好正面，實在強烈暗藏內化污名（self stigma ），尤其新感染者睇左，唔少會認同自己做錯事、唔值得被愛、甚至合理自己被歧視嘅想法……之類，我次次都要花多兩三倍力同佢讀者傾，嘗試扭轉d負面想法，實在喺新人最弱時收負面資訊，有部份之後點再輔導都冇用，嚴重可以影響人一生。

我同一眾已ok面對，比較正面感染者都認為佢係靠寫blog曬幸福，嚟cover自己未接受感染者身份嘅事實，可能佢散播內化污名自己都唔知。

不過，自從佢出過一個話感染者可買保險嘅blog，仲出埋Agent名加聯絡，我就更有理由相信佢寫blog目的未必真心為社群。小弟對保險極之熟悉，過去都為好多感染者處理保險問題，根本感染者向保險公司透露身份，所有保險都買唔到，或者咁講，可以買，但價錢會係天價，保費貴過你有病自己出錢醫。

佢出blog嗰個星期，我whatsapp都被感染者炸爆，問我係咪真同點買，保險問題複雜，解晒真係要花兩個鐘，所以我為依單嘢緊急開左個保險講座，係講座度，有感染者真係約過Chris Wong係blog介紹個Agent出嚟問，原來佢只係sell基金，唔係賣保險，其實如果感染者向保險公司透露身份嚟買基金，就好大機會一世買唔到保險，仲有機會影響埋感染前買落嘅保單，都幾大鑊。

最後位感染者畀個Agent卡片我睇，一睇佢title就知係新人，我相信連理賠都未做過，何況處理感染者買保險問題。

我都係一位公開身份感染者，我唔太想以感染者身份直接攞件舊事嚟講，只係我一直對感染者利用感染者係社會嘅弱點嚟搵着數耿耿於懷。

**************************************

健吾page留言現場傳送門👉🏻